發覺自己有時好快寂寞，但有時又唔想再拍拖

如題

我諗自己唔係一個愛情玩家
我比較喜歡比一個我認為值得既人傾盡所有

自從幾個月前分手後，有段時間個世界變佐灰白色；隨時日子一天一天咁過去，再潰爛既傷口都會埋口，只係有時會隱隱作痛。由攤係張床訓覺、到醉心電玩，然後投入工作；慢慢將自己變得愈來愈忙，試圖令大腦不能停止運轉。

自從肺炎後，已經第二個星期冇翻工。每日除佐訓覺、炒股、打機、打J，就只係得翻思考。望住唔到既相片同日子，大腦又一下子陷入回憶既思緒。

有時會想重新開始一段新感情
但有少少眉目既時候，有時又會寧願想自己一個人
唔知自己寫佐乜
金牛座

她的春秋，未必有我
我的春秋，卻留下刻骨銘心的故事

習慣下就好 不過好快又會寂寞

斷斷續續佐都.... 8 個月了

棍絲不了

PTGF幫到你

自身條件用 app 約女仔都會成功
未至於咁悲哀要比錢約人

但你以前啲名 .....
人不可以貌相

那些誰將酒可掉

「然後你搖著我手拒絕我」

諗翻自己追 EX 時都曾經比佢拒絕佐 7 次

7次 巴打好愛佢

咁如果你真係喜歡既話
莫講 7 次, 70次你都應該會去試

拒絕咗 我就會放棄
巴打勁

我已經1年了

但諗到伊到又會明白點解自己會寂寞

當你去盡佐既時候，你唔會再想親手整乜乜乜比第二個人、唔會再想送乜乜乜，唔想再想同另一個人乜乜乜。

可能係因為「忘不了」
又或者係唔想再傷多次

用錢買女朋友有一個句取的地方，「明買明賣」，相互沒有虧欠。

成日都覺得金牛好犯賤
思慮、執著、安靜、傾盡所有⋯

同你標題諗嘅野一樣
而且我都兩個星期冇返工 但仲好掛住一個同事 只係唔知仲會唔會再見

利：金牛

琴日終於認真沖佐個涼 + 剃鬚
發覺自己愈來愈唔注重自己外表

到埋門一腳又會好想縮...
會覺得... 唔想欺騙人感情 / 厄蝦條

但日子耐佐, 又會覺得好寂寞, 然後不停無限 LOOP

雙子慘d

射手仲慘 太重情 每一個朋友離開都想死 根本就係虐待自己

金牛真係好撚煩
好撚內向
好撚鍾意收收埋埋
好撚鍾意諗到好複雜
屌

利申分左半年
應該唔會再拍拖lu

巴打 我而家情況就係咁點解決好 覺得自己真係好犯賤..
利申 金牛

一個 post 引哂啲情聖上水

樓主咁似我嘅

有，我。
淪落到要係咁上連登refresh十幾個鐘浪費自己生命唔知做緊乜。

金牛女

3月7日係咩日子 ?

也許我根本喜歡被你浪費

其間佢有冇拍過拖

有, 都幾次

一樣

咁巴打都真係好鍾意佢
好有恆心

去得太盡, 所以會唔想再拍拖

有時拍到拖但又搵唔返之前拍拖嘅感覺
冇拖拍又寂寞
搞唔掂

唔想害人
分左手後唔識鐘意人了

曾付出太多愛得太深
一但無左
世界再也沒顏色

伊到可以一堆女牛男金牛女組隊

你又拍過幾耐拖

咁堅持

係會驚累到人

頹廢mode

都叫追到呀 我等左五年都追唔到

幾個月

恆心、不停約；檸檬係酸，但都會想繼續試

相識到結束用佐一年

欣賞你不停試 我被拒絕之後佢好似想避我就已經唔夠膽搵佢

順其自然囉

屌